林鄭你到底想點，唔好再遊花園好唔好。

你而家不停話搞成咁令到人失望同疼心，
要道歉希望社會康復，
彌補自己既過失，
我想講已經有人就事件犧牲，
人死不能復生，
點樣康復?
關於你死纏難打唔肯講撤回，
用一個暫停且唔會輕易推行既講法，
你而家又唔用日落條款即時移交，
解決台灣殺人案既問題，
咁我地點樣相信你既初心係解決問題，而唔係送中?